意大利導演拍攝既抗爭紀錄片 - 《Hong Kong, Ga Yau》

41分鐘長, 主要紀錄舊年8月至10月間既戰役(e.g. 觀塘, 荃灣, 9.29金鐘激戰)
無野做既可以睇下
條link有password : sinology

不想回憶

幾時重燃

推

Push

tui

不會忘記

即刻睇

唔敢睇

up

喺度開台

加油

樓主 介唔介意 有人一路推po 一路吹水

push

Lm

樓主唔理我

繼續推 唔吹水

Ok

惨

唔知有冇手足會同我一樣有時候會上下YouTube睇返以前啲片
利申 懷舊L

演算法成日彈出嚟，睇親都喊

bookmarked
星期日睇

有時間大家去下聽審啦
手足都要你呀

抽一日去下都好呀

上twitter燃住先

每人抽一日去聽審
等手足知等 You'll Never Walk Alone

有大人睇咗啦

有冇人睇咗啦

Hong Kong Ga Yau

反而成為我繼續堅持既動力
煲底見

油B

hello

主席

5巴打

蕉

拼拼

油Dee

日本果套邊度有得睇

瞓啦

晚安

呢套
日本獨立電影導演記錄反送中 紀錄片《香港画》今起公開上映 導演: 受香港年輕人感動 盼令各地觀眾了解香港

油油

同意 無野做就去啦唔好畀藉口自己

係呢套日本仔拍documentary係世界級

bella ciao, bella ciao, bella ciao ciao ciao

屎屎

Respect

話說好耐冇見魏書巴

係

lm

卻難磨滅

癲巴都走左？！

未敢忘記

一陣睇

係對家開槍先㗎屌你

同感，唔係激戰，係血戰
鏡頭睇唔到嘅地方甚至係屠殺

大隻

推

留名

吓？why?

P

試下聽日再推 而家冇人
同埋我好似冇見過有上熱門

p

包包

尋晚兩點幾佢仲同我講聖誕快樂，之後話好攰，再打咗段嘢，覆完佢等咗好耐佢冇應我，今朝LM巴同我講佢已經退咗

條片睇到

撳入條link度睇

追咗陣po

係咪新年前後所以先冇咩人？有啲巴絲而家都未完sem

有冇po睇睇？

推 惟有歷史唔能夠忘記

包

未，食緊雞翼

瞓前一推

白白

綠綠

Ga Yau

係咪食早餐

未呀恰緊眼訓

快d瞓

唔制

點解

因為聖誕節過得唔開心

發生咩事